成班mk仔覺得自己有個account高人一等

平時現實世界做狗
而家有account咁撚把炮
緊係走上黎連登攞認同感啦屌
有account好撚威

煩撚夠未

good idea！